要求全球停用ig Facebook

睇下個世界會變成點

結果大家都偷用睇下邊個偷用